921台灣大地震20週年

既然english咁支持我地
黎緊台灣又有遊行支持我地
我地都應該搞啲活動紀念921

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

一推

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

921何君堯宣戰

係時候connect下

推

但係點做/咩形式先唔會令佢地覺得反感
唔想做到好似為左搏取好感而紀念地震
繼續推